【差佬四點記者會】記者拒絕採訪，是不讓假真相流竄。

記招係要呼應市民的知情權。

媒體不止報導警察所說的，也要問大眾要知的。

如果記者不能發問，或警方拒絕回答，報道就變了單向資訊。

差佬的居心，就係「講完想講的，不答要答的」。然後媒體報導警察口講的單向資訊，從而引導輿論。

差佬話：「個場係佢哋嘅。」到底呢班人，當不當自己係公僕？

係咪交左片就可以入去採訪？

根本個記者會就唔應該再去

個個星期都比幾個鐘佢講大話

不過都係果句：你班記者吹得我脹咩？

總有一日清算你呢班社會垃圾